想砌部機打CSGO

只打CSGO 其他遊戲唔玩
萬5蚊BUDGET 唔連MON
請出招

聽朋友講AMD係垃圾 係咪買INTEL好?

amd 4gb ram 夠打了

CPU:Core i9-8950HK
RamDR4 RAM
Graphics card:Titan XP

萬5玩csgo

剩係玩csgo5000乜都夠,倒不如用10000買個高Hz mon

用緊XL2540
5千蚊夠幾多FPS?

5000? 200FPS都冇 點玩CSGO?

我想stable 500fps 有冇人分享下list?

500睇得出咩？

點解唔用xl2546, d 朋友用話 ak 準左好多

你spray哂30粒ak殺人

1千都睇得出

fps不嬲愈高愈好 frame同frame之間嘅delay愈少 分別好明顯 點會睇唔出?

Ｇ４５６０

8600k/8700k 5ghz + 4133mhz ram + gtx1080 應該見到500fps

CS GO 咩機都夠打啦

點睇AMD 係咪真係太垃圾

amd太少程式有 optimization 發揮唔到 得多工有用 買intel穩陣

點解硬件台咁多人推薦AMD

追fps 144 240hz 無可能用amd

用緊AMD Ryzen 5 1600X 得200fps

塞係個倉唔洗交租?

咁AMD俾左幾多錢硬件台班人做打手

鬼唔知愈高愈好咩

但係500喎屌你 唔係60同200嘅分別喎

肯肯定係鋪頭d員工

d人出amd應該係為啖氣

intel無誠意

未有8代intel u前出amd好正常
有8代u後就真係為信仰出amd
利申 用緊r5 1600

買個240hz mon先啦

#7

8700加1066 3600ram 全低可唔可以keep住300fps？

用緊7700k
1070
xl2546 穩定200fps

其實依個係咪膠post

1066配8400已經夠
1070ti先需要去到8700

你咪撚玩啦 冇i7點樣穩300fps呀 你試下玩5e drop撚到你仆街呀 cpu點都一定係買i7 壽命都長幾年啦 再講csgo食cpu為主 乜撚嘢1070ti先要壽到8700 腦裝屎？

你過主la, 萬5蚊想csgo 穩 500fps

你有10M usd叫intel custom 過粒cpu專門為csgo而設先講

你弱智？萬5砌到你係咪含我條撚？

留名學野, 萬5蚊csgo穩500fps

正常用0.1%lowest fps, 不過你可以用1%lowest fps

無知一問 ：我哋人眼望緊嘅現實世界其實幾多fps

其實呢隻game封頂應該300fps左右
我8700k 1080ti都係290 -310左右
同埋如果你真係享受咁高fps,就去買個240hz monitor啦

咁係你問題 我用緊4790k GTX 970玩5v5 128tick 都可以lowest 4xxfps highest 7xxfps 1080p

依個係高深既學問

居然 不過我全部較最高
不過其實冇個mon都係嘥氣

連登仔最愛既SHROUD

1千萬仲要USD先有一粒customize嘅U 係連登又學到嘢

我都係5千玩csgo 唔lag好順 顯卡都係用GTX960

Hi